[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3803）

屌你老母袁文傑

On9袁文傑

邊撚個袁文傑呀屌

屌你老母袁文傑唔識開就咪撚留言啦

搶撚完1001唔撚開

祝你10.5s爆

阿古蛇12.5b點睇

爆撚硬

Block9左佢個7頭

唔玩角

半8全16派1個200

lm

銀河系重心13.5大

球探冇左場墨假

11.5大 13.5細想收晒

下半開波連4c可以嗎

999

點解冇咩場墨哥

10c未

客晉好定客3rd好

9999999
-1

mama 12.5b點睇

mama無買c咩

中岸水手排緊第2

14.5s 2.02

個客晉係咁落

12-13 c 左右

智假好似馬會開親角就大咁濟

2:0 ft 係主晉？

好 咁我一陣12.5b

之前講過la，9成開大

如果會計作客入球就係

唔係11.5好d咩

上季季比人炒完8粒換左個教練 最尾幾場明顯睇得出踢法已經唔係一開始既水手 失球少左好多
西流隨時贏唔到

其實我想知有無作客入球？

西流水手角點睇

場波唔似落到11.5落唔到skip算

第2

水手都問

刷未

水手了

真係唔知

整個客3先

春蛇早

早

智利盃賽制：採主客兩回合制，今輪為8強次回合。兩回合計打和，將於次回合法定時間後以互射12碼決勝。

thx

有咩理由2:0緊
個勢壓住屌個客晉會係咁落飛

墨哥場友誼波冇左

墨西哥1.02WIN買20萬
轉頭就收錢

10c
9.5 gel

英格蘭輸死人

12.5s了

好耐無見

10c

一出即c

我就跟左3000客晉
上場3:1 而家2:0
客入一球 主要入返2球先掂
客晉抵買
上車睇呢鋪

認真？

客晉2.68落到2.43

又上返13.5 skip了

長賭長然

好彩未買

捷克0:1 英 goalllll

又停左

再刷未

頭先12.5 最高1.95😂

互射12m喎

等高水然個早餐

可唔可以試下再黎

2.5/3得1.5

頭先有足水14.5S唔買
買低水13.5好似好ON9

今日又有西乙角買

3:1 要射12碼

作客入球呀大佬

唔啱位咪唔買law，下午好多波買

都知有鬼 避左

智利盃賽制：採主客兩回合制，今輪為8強次回合。兩回合計打和，將於次回合法定時間後以互射12碼決勝。

頭先咪post左一次

2.38

人哋搵埋po埋俾你睇呀柒頭

原來祖國輸波

客晉幫你地咸魚翻生

6點幾諗左好耐買唔買兩隊主冇買,又開晒

唔明啲人追po又衝出嚟係咩心態

Harry Kane 5分鐘入12碼
上盤gel

客晉又跌

個盤太鬼

智利大學刷多4角黎

12.5b 入下先

等賭12M

2:0就有12m睇 好刺激

已放棄叫角

2x1 ma

16c點叫

手足別放棄，仲有成廿分鐘

步步進迫

加油呀巴打

聽日隊西部聯係咩料

西流d fd

一陣個場買單雙好過睇啱嗰啲太低水

21

2 1goalll

21goalll

客goallllllllllll

2-1

Goal

做乜跟我

靚波

我屌你老母?

gun了 爽到

春蛇cls

春蛇又中

主要3:1先有12m

屌你老母又冇買客NG

事後隊黨全面進場

主快入返球

買左客晉 明明客3仲高水

21 12.5b?

Vr未

2.4倍客晉
爽

春蛇事前喎

比人入返粒就全力刷角啦屌你老母

印象中 上屆都無計作客入球

12.5似大9硬

似3 1啦

我自己唔會高追

要多2粒

咁好似要買角大了
焗攻

係，客3rd 3.6

客死守了

唉都係 度下晏晝波算

客晉
有冇跟到

事後飛黨全面進場

我要玩12互射

冇買客3好想喊

一間開主晉

頭先客晉 vs 客3rd = 2.68 vs 3.6
而家主晉3.9 vs 主4th 2.28

我買咗客3

智利盃好似係無作客入球

琴晚睇睇訓著左

岩岩一睇球探中撚哂既

客晉100%

唔會啦
2:1到尾

冰封角球球

主應該會顛狗式禁屌？ 角大穩

買左咩

3比1 主再十二碼收皮

阿叻阿塞

快手31 22

秘魯然巴西輸鳥龜

3:1再講啦

岩呀

烏龜做乜鳩

睇位入11.5b先

屌係老母智利大學刷角未

我都等佢入

客晉中有1.15
買黎收下息啦

等主 3 1先買

快喲22 呢場係假波

下場先3:1
今場2:1 100%

-2c

又燈

型到 想跟

燈鬼到咩

唔刷抵輸啦

10蚊反手

一敏燈唔死我愛國

得返10分鐘
入閪到波咩

派我

呢啲時間先多波入

我睇初盤近三十場只有四場輸

有11.5 足水

11.5有幾多買幾多

31

3-1

3 1

春蛇

3:1

輕鬆

3.5大波收錢

春蛇係咪又中

客頂住連針幾鋪

係咪可以買客晉

爽到主客大包圍 都話仲有粒

等12m

你收皮

早餐想食咩

邊個手足話收息

12M客晉準備

劇本波

仲有2倍 抵買

春蛇蛇

係唔柒係呀我唔買就真係入...

買客晉 無買客3 真係灰到呢

12.5s gel

魚翅浪口先

射12m唔一定輸，都叫收息啦

都未輸

會然的

春蛇 可以幫你含？

一敏發功客12M全部射失

10.5練心

咁買客晉啦
2倍

批准

12m買6·5 大得唔得？

墨狗應該半大唔到？

9:00buy wt

友賽不了

跟埋個客晉
2倍

手足信你

好掛住你啲報假

3:2...nba

買得

真3:2

今日借財仔按埋層樓買水手對家

係唔係即射十二碼

有貝利沙同迪奧文迪

唔做呢d野 淨係報真

連多兩角啦屌

未食早餐

0900半小

有貝利沙

same road

客晉多數收皮

都唔撚知仲識唔識踢波

半8全10

41

4-1

一敏

4:1

我敏

冇12m

主4倍客2倍都入左不敗

比多角爆埋唔開po果位手足

屌你老母

一齊可以？

一敏買少少9:00半大ok?100%

屌 我個客晉

屌 我都一樣

慘

一敏晨早流流就黎料

一敏蛇呢

10蚊燈死我地

入多粒

客入粒晉級

一敏仲有冇水

點先有12m呢家

4分鐘刷2c

客入

客晉條友講撚咗半場 依家去咗咗邊

Molamola

客NG

連c我即刻食撚哂樓上d屎

冇

11C

都冇

10,5B 終於

訓醒全走盤。。。。。。。

入啦臭

比多角啦 唔開po要受罰

除左春蛇之外其他手足我唔會再信

11角

2 0個時 客晉同客3 簡左低水個個就輸錢

但我地全po手足都信你

除咗你之外我都唔會信

冇12m了

信你

一敏9點買乜

烏龜衰撚到一球到尾

12C

12c

10.5s手足下次搶完記得開po 好邪的

我要玩12m啊

11.5B 終於

11.5 gel

-1角

狂叫客晉個手足呢

跟你咪輸錢囉

13c?

12.5B 終於

一敏9點點買

13c

係到

講笑only

dllm 4連c

on9 咁樣爆角？

14C?

12.5b 收埋

大 [11.5 個] @ 2.12
大 [12.5 個] @ 4.50

14c

比一敏燈死有咩感覺

角大冇買又真係中

屌你老母大學做得好

On9 12.5s頂左30分鐘先黎爆

係咁玩角球旗

Gg

mama我愛你

笑 角大收錢

下

臭西 我個12m啊屌

4:1 14c ft

15c未

cls 41緊臨尾爆

都係角球最可信

又爆

贏緊仲刷 咁正氣

冇感覺
其實係我岩岩訓醒低水買左主晉
之後見回飛唔正常
幫自己gel下

角球以後只買大 屌你老母

正氣
大 [3.5/4 球] @ 2.35
大 [3/3.5 球] @ 2.55
大 [3.5/4 球] @ 2.05

八狗斷連勝

Good morning

不嬲支持佢

我了

春蛇 真係我了

勁到！

LM

烏龜一球到尾

烏圭和未

Lm 輸到仆街

9點買咩好

唔開po咪爆

13.5s咁樣輸

你可能未飲尿
唔夠運

冇野好講

Lm了

半大

0900主+2

搶完1001唔開po啊嗱

戒賭了
連輸幾場

no goal

咩叫美洲聯

點都買西哥啦
百慕達三角 影都冇埋

收到

好似未見過馬會開咁低水嘅半大1.5
就試試佢收息

買返$10大

勁

除左-2都無野買

咁撚樣爆10.5

西哥

13.5都爆喎手足

開唔到半大DEL APP算

爆左好耐

角球真係cls 4:1 90分鐘刷4角

支持買真飛

補時先爆…

真係14C FT ?

無咩好買等下午算

係

澳洲曼城

晉級唔夠仲要補時四連

出面開緊-3.5 仲要唔足水 墨西哥係咪咁入得

買馬

百慕達加油

百慕達
一聽都知魚腩隊

咁要薯條俠出水喎上次十三隻幸福

岩岩都以為係手足吹水點知真係14c

all in ed百慕達win 等上樓

重未開波

100 70倍半場客其他了

上高啲

心0 入球雙

有馬賭又有澳假 好撚忙

百慕達禁屌

澳假有冇心水？

3點出尖沙咀慢慢度下波馬啦

百慕達實力就好似香港隊對墨西哥

80% 控球

即場多

即場之鬼

留名跟 琴晚歐國外圍4串1斷左英格蘭

墨閪哥廢到

排緊榜首wor百慕達

屌 中哂伏！

墨西哥中晒伏

墨西哥 俾人入先再cup ok?

踢咗幾分鐘咋喎
咁早半大24日？

墨西哥

美洲聯都好賭嘅

唔夠十分鐘降兩個盤

墨8分鐘 -3/-3.5球低水 回到-2.5/3 超高水

2球完場

嗰種廢唔係講笑

就3個

睇個勢就知唔掂啦 24

唔敢gel住不過墨閪作客開到大好似得最近對美國贏0：3

買左1.5半大會唔會好on9

又針1000

空晒都傳 on9

唔會 有1.5/2大比你笑

入波未

針 差2c

估唔到墨西哥都要奇蹟半大

唉屌 all in 左2-0

買主個d又要練成場心

1.59開唔到
勁

一開波就贏幾粒，點輸

又退一個盤

呢d波一打出缺口就456

不了 是但搵場野雞都唔買呢場

要左雙方入球

咁撚早都有cs? 下場幾點 玩電莖算

仲未入

唔買map 係買就買賽前盤

3.5s

1-0

456la

入到未。。。

入多D啦

半小頂到嗎？

妹到完場唔該

依d盤回得咁怪贏左都唔夠買藥食

1-1

屌你

快手入多球

墨西 快啦 屌

頂多陣啦求下你，下半場點456都唔關我事

入多球未屌你老母

墨西hea 踢 半細穩了

真？ 6.5啦喎

墨 半場2-0 5 1 100

我

留

Gchi

千里達咁搏做咩 輸咁粒仲守 擺明損人不利己既姐

奇蹟半大-1

頂多陣

低水半大24

半細gel

邊隊踢緊都未知

要刷幾多角先肯入

屌你老母咩

主入一球

半大都無dllm

做角大做到傻撚左

手足咁快除褲

+1,之後有人插水

我屌你老母斬完波自己訓低
食撚屎

無人跟

哇屌你老母奇蹟半大

Dllm 爆咗半細

boom

仲要踢得幾靚我屌你老母

笑

屌 3.5s頂撚著咪爆

哇我屌你老母半大咁都有

樓上貼飛個on9仔

好在有人貼飛

貼飛笑4

Boom

一po飛就開

gel遲半分鐘就唔使咁

開咗
收＄

貼飛siu 4

thanks

係唔係我錯覺,點解個龍好似特別細咁

Dllm貼貼貼 又針咗幾K

傻hi gel 你老母啦弱智仔

貼飛死真係萬試萬靈

gel乜鳩

半膽0:2易到

真係撚狗咁撚半大

等我學下人貼飛先

Gel

今場開唔開到4球

我都想開咗先gel

屌你老母爆我半小

抽中幫我捐立場

03 04

好波

諗諗下都係唔派100
派比賭仔都係送比馬會
我捐比星火 再貼返上黎

45+3 半大

都係唔好 我捐立場

賺返200

支持

奇蹟

可以加凍飲

食完早餐返黎4:1 14c

垃圾賽都半場11角，到時正式賽又唔刷撚狗

日日話cs俾狗賭又走去賭 硬真係

屌你咩我12.5s

11.5有3.1

古蘭尼！

Siu4 貼飛果條友去左邊

智13.5s低水又中

上緊ifc

墨17.5s

我14.5s上半7c入

頭先咪有講law
你盲ga

烏拉圭個場而家都唔派派係咩事

0:4未

0:3

客其他上呀

墨西哥穿盤呀

屌你老母阿欣係閪咁封..入唔撚到eunited+6.5

屌13

3.5b可以瞓覺鳥

點會俾人入波垃圾

1-4

好波 大波cashed

一敏又勁中

原來係你

真係似主其他

客

一點仲有得翻身！

敏蛇

客其他幾倍？

5.幾

全年重心 墨爾本fg

狗會又唔開角，食屎狗

你講撚晒啦
兩隊都墨爾本

墨12

必中

無入球

12碼

MISSED!!!

屌咁撚早又見到你

eg map3 -5.5
咁都輸我自貼

Carry u 1630 10.5s

mama咁勇敢

1:5

隨時輸埋 屌又走水

2:5 撚波膽?

我要客其他

500? 當我mama係咩....

哈 賽前買雙方球隊入球好過你買墨西哥盤 起碼有2.27

睇往績就知咩賽果咁仲有人輸既...

完場先講啦

未踢完架一定開到客其他咩

尼拉瓜瓜2-0
d美洲聯合埋眼入上盤就得

買左半2-0 全客5-1 5-2 客其他

驚東咩，最多咪爆

你都幾rich，輸緊都有

1300 松鼠？

我開波前講左。。。。

一敏蛇又中

跟左-6.5

屌 一起身見英撚輸鳩埋 邊條燈閪要左

有冇諗過自己就係

駁5刀

痴撚線
英撚咁廢仲學人讓半一

英格蘭穩如asw

心0雙唔係中呀

On99 係咁罰球

陣間有無山口手足

捷克 0 - 1 英格蘭 goallll

不了
不死雀必勝

贏完俄仔 1場澳假 3場國際賽輸鳩曬
all in黑社會追數算

89分鐘no goal仲有1.3 知咩料啦

不死鳥作客唔識不死

尋日大注3串1全走盤

想加入

和了，大家都冇嘢爭

plz join them

15易到

買埋最後果啲啦
有人carry

派錢料?

所以下盤

燈條

幾分鐘有1.3ng收錢咁好既唔洗番工啦

我了 春蛇

@硬
仲有20秒 平安鐘

1-5 FT喎...
唔怪得仲有咁多人要返工

雙 中

我想搵淡苦飯食下啫

你買第2場啦

波post又有新幻獸
薯條 一敏

我仲係食緊二手飯

一敏唯一燈唔死我愛國

你好唔好意思jer 我老死

都算你愛國命硬

藍波都玩埋。。邊夠你玩

訓醒捷克下盤收錢
英撚

墨 17.5s gel

13:00?

1：00 不死雀?????

想買松鼠，但原來jc無開

松鼠唔係聽日?

原來英乙都有角

我頭先睇球探係星期六

1點角大all in

甩色冠軍大戰

馬會無寶不落

1點斬左?

13 健康在望大熱

今日有無馬水 1 2 5場13穩膽？

日本打風

角神

比馬料未？

屌哂你地老母

Yoyoyo

一敏要西悉定水手

Y

13ho

墨西哥仲唔派馬會破產？

西悉果場點買

墨西哥唔派點買澳假

一敏可唔可以買我簡43個number? 想買六合彩

如果佢今日贏馬，bin bin 有力，ok？

揀同買係2樣野黎

比80佢買1-43算啦

春蛇買咩

春巴求水

春蛇有冇追數料 琴晚輸鳩曬

早你個晨

Jm9

你掛住屌女唔出水

1-40買哂都收唔到錢既話記得問我攞

CS 1215 cloud9 map1 -2.5 all in

一點日乙斬？

On99不屎鳥派錢先斬

你係咪買哂2邊呀

想知

屌你老母換左條肽同link依加窮撚過鬼
認真追數先屌

88啦

開針
又可以加大了

中岸水手又出返黎要點部署

秋田

下場開始就追佢反底

中水劇本暫定 中水fg 之後紅牌 再比人cup 波膽3-1

場日乙斬左？

Six d yeah

tg 左我未13少

姐係點

水？

13 馬水？

點解j2場橫檳唔開

無
個個咁得閒睇日本新聞咩on9

山口有無斬到？

...香港都有講

墨個場派未

真係無留意

我自己有睇開新聞 不過唔見有notification講

係買少場

韋小寶+瑩之光，ok？

穩過健康再望?

頭場1

睇tvb新聞先唔正常

尋晚d波

墨爾本贏硬

頭場田雞

日本個風咁勁都唔知

個風未到 屋都冇左幾間

Ching sick d yeah

Today have ma water?

跟

你真係唔識ga wor

一睇水手+0.5/+1就知結果了

答案呢?

then buy what ar

6 7 8 9

2.5/3s

ok

13: 輸

佢on9

舒服

山口果個場起九洲，小倉，無雨

同埋山口收起左唯一得分入球選手

擺撚到明賣分

你咁講野
咁同我講，太陽由東面升起有乜分別

Skip

不死鳥gel？2.5s？

Ok

+1

又話打風？

爽？

橫b呀傻閪

可唔可以先出埋兩點水

甘撚串屌你老母你隻金絲雀

Feel 我敏 反底了

一敏
老實講係咪有暗飛

幾時feel到我

敏z 分身

吊duck好老4唔吊唔duck

山口轉左踢細場，唔好當主場黎計

旺角場咁款

客隊有利

咁有貨

陳蛇不了

X2

大波波？

頭場不死雀

比你買都買錯點反

我買上盤ja，大波唔敢買，主隊收起左得分主力

有冇人同我一樣係下盤

輸

和

山口fg

同

拭目以待

山口組

真係有錢洗撚買HKJC

貪佢水低咩雞仔注玩下緊係無所謂

西悉尼12.5角大？

收到風你輸到攞黑卡

山口fg gogogo

真 想玩外仔番tg 馬會不了

計過佢已經輸差唔多10k

花生！

買果幾百

陳蛇種廢

開波 山口組上

熱

個個都話山口賣分
14名仲賣咩分

頭場就jump

踢緊

淨返幾場凸左11分

可以

k

請解釋點解要收起主力得分手

真 佢轉行啦。。

買完雷法之後覺得好驚

咩料 搵唔到山口即場既

唔記得買添有冇水

斬咗

瑩g光p全日重心

冇即場

戰術囉
你識閪咩 你識去左教日乙啦
洗撚係度咩

山口乜柒都無得爭點會買

出面

山口半大

花式禁屌睇黎山口仔應該比人中出大肚

瑩G光呃錢....
2.6-》1.7

老4搶口到

賣分戰術

唔洗驚

你靜靜咁贏得唔得

山口開咗波未

山口無了

岩岩洗左筆錢
窮要追數

Callg

叫你老母
換左車肽同link
荷包痛撚到

只有我愛國先carry到燈敏羊

今場可以摑你一巴

你
針
硬

終於有第一次射門弱智

山口爆射

搞錯出面無走地買

通常一射就入

出水味

莫巴有冇角水

你出比我 我all in

頭輪支持下水手先

雷拉

外仔

山口上力了

揾食行開啲啦

送泥碼？

頭輪信水手？

山口肯入未...

兩邊要曬等收錢

又西又流

半大只需...

0-1

雀未射過 針

C

山口開3.5係搞笑？

水手

水手半場=澳假曼城==

山口半和

大波已死

講真 唔買水手 唔好話自己識賭波

山口大波24

水手今年有力奪冠

水手有無西蒙哥上場條友一個雷全隊

潘屌你家母

水手咁垃圾，你買埋我果份

雷拉on9

雷法+雷拉都on9

On9 仔

水手 冇人買？

水手個A 賀爾唔撚見左點入波

反底

頭輪是否要戰和西流

半和易撚到 gelll

山口㩒射 雀水泥針

Sick ball

水手100% 唔中問返我

走地有返呢場

不死雀又瞓死咗?

主有Alexandra mier

西流有德甲神鋒 美亞點輸

識買了

水手受讓

有春蛇點輸

角開 11.5 點買

必死鳥又變不射男 點賭呀

又屌我

你燈到隻鳥唔識射

吹到咁勁 讓唔到一球盤？

你要過程定結果

過氣神鋒

水手1-0

水手半大

今日水手反底日？

半和收錢推下口，一敏你加油

日乙要左2.5b 點部署

Go IFC

秋田藍閃電

2.5s 快手完場

琴日澳職第5球入球派唔派

一敏傾心？

ky 2點點買

混沌重心？

水手愛隊不解釋

你今朝講2.5/3s 照上？

買咩

水手半客

半客之王水手

澳假三寶

水手大船

阿古蛇都水手?

水手終於番黎了

水手你估真係場場半場之鬼咩
半主gel

跟春蛇買fg la

水手今年可以咩

主gooooooal

今年仲勁左個班底

西悉小艇出發

等咗一年，專登入300支持

澳假準時開未

小注和算

跟了

水手大船開出

冇pain 入波都成問到

水手半大？

小注半大算

眾人皆醉我扮醒

正解

水手fg中

唉 早少少出得唔得

Jump了

雞係咪針得

5-12 QQP

開波未

澳假準時開@100000

波都無射過敏買咗

西流100%控球

重心

Wa diu水手禁屌

咁都冇12碼
日乙

點解要屌？水手禁屌先係正路

0:0

1-0射正

水手0起腳

Lm

L你老母m